黑警當和理非係箭靶 瘋狂掃射

如果大家衝同一個方向，可能結果會不一樣

若其苟且偷生，不如拼死一戰

係時候燒去既得利益者身上喇

有冇人諗過去建制派議員屋企搞遊行

樓主幾時拼死?叫人去死?

［警世］唔好咁易受風向影響

大家一齊衝 我一定衝

寧化飛灰 不作瓦全

甴近平

明知不可為而為之?
你自己衝算。唔好要其他因為你嘅說話攪到受傷

若其被自殺 不如跳落去積死d狗

大家咁樣走都比d狗當箭靶

最基本要放低兩粒波子先可以走！ 人善被人欺 ！！！
當法律已經去到只幫政權或其它廢老藍絲去傷害市民。
香港人清醒吓啦！

其實對面先得5隻狗

警察好似去左非洲大草原打獵咁 佢地應該好爽

唉

尋晚旺角班狗俾人撚到

你好撚煩 po夠未 有咩好打飛機

公道講，其實唔關和唔和理非，勇武都唔係每個人有共識衝
最理想係當前線設好遮盾陣，大家就1212向前進攻

3毛認證，blocked

我地唔再需要班勇武前線

香港幾時先有呢個畫面

真但依加幾里外見到狗都已經雞飛狗走，明明幾個月走都唔會咁，大家出得黎就唔好驚

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

我都睇到。。佢哋好似要張和理非以後唔敢出黎咁。。好撚仆街。

Btw 十分感謝勇武保護和理非

我係和理非。基本而家我都好少出

push

呢段片，就係我講過既教材

【 #東區醫院現場 】民主黨幾位議員剛已在東區醫院探望趙家賢，趙家賢未做手術，他已止血及上外科病房，斷耳已交醫院。因為其他4名太古城傷者更嚴重，有生命危險，要先處理。

推, 但好多時缺乏進攻共識,我唔知你上唔上,你又唔知我上唔上, 我地要建立一個進攻既訊號.我都有開POST講. 聽到訊號一齊上

點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬

on9

老老實實
畜龍會咁樣背向手足跑走佬真係未見過
可見人海咁沖法可能真係work
雖然612已經好耐已經唔岩而家既context

咁關你撚事 block

推

收嗲啦你

In the game of politics, there are no rules.
Just do anything to win.

好呀。想分化咪block囉

你咪衝去死囉

on99 所有人指住你嚟鬧 笑你on9 你仲自我中心以為自己岩

你覺得work咪即管衝囉

可悲 冇人認同又刷存在感 但你覆又可以幫手推文

唔需要你認同。世界永遠好需要你呢啲衝上去擋子彈嘅人。
嘅然你覺得自己條命咁低賤去做炮灰。
你覺得work咪即管去囉。

我就唔想其他人比你影響死左都唔知咩事

但無可奈何又真係會有大把人陪我衝 好慘 以為講句我係和理非 諗住埋堆 之後再話唔認同勇武從而搞分化 可惜 你手段太低端

嬲完請明天準時返工，乖😊

Push

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

大家準備好未 好灰 晚晚都訓唔到

你咪去囉。關我咩事?

不如你問問點解當初200萬人出嚟,而家變到咁?

當初我出嚟,係為左達成可以達成嘅野,反送中。
成功左之後,其實應該叫政府取消每日150人或者其他可行嘅野,咁班勇武都叫成功有得休息。

而家轉左目標做獨立,普選。
人地寧願真係出軍隊
明知無可能實現嘅野叫人去做去衝。你唔係叫班人去死叫做咩?呢啲唔係叫變質叫做咩?

[建議] 香城online2.0 和理非係時候再進化

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

你一個嘅唔鐘意 但出面依然繼續衝 繼續裝修
係勇武停咗二讀
係勇武停咗成個立法會議程
係勇武先有人權法
你呢幾個月訓著咗？

點同6月比而加放大陸tg 已經走夾唔頭

咁爭取到獨立未?
你計算下此消彼長
結果你估下會點。

手㬹 - 諗下折木條動作係點, 自己諗下應該點做
手腕 - 試下自己左手手腕順時針方向轉到盡, 右手手腕逆時針方向轉到盡, 係乜感覺, 如果有人呢個時候大力扭多下會點?
手肩膀 - 呢個難度高D, 試下伸直隻手, 向背向上, 好似要掂另一隻手ge肩膀, 係咪唔得呢? 諗下伸直隻手, 要向另一隻手方向好似支棒咁推, 可以用埋身體重量加埋支重力點, 咁個重點(肩膀) 會點呢?

你真係笑死 好有蝗蟲味
話我哋爭取獨立
出到去冇人講過
你真係訓得幾耐下
冇呀 其實我係搵你答我 咁又可以幫呢個post推文
蝗蟲味重

p牌仔笑人蝗味我開a/c你都未出世啦。

似你你趕落嚟香港開a/c喎。

你推唔郁,我咪幫下你囉

我由開高登玩到過嚟連登。
你收皮啦p牌仔

香港警察=支那人，賣港奸，曱甴！
香港警察專出賣香港人

笑死
難聽d講句
反送中成功
係因為100萬200萬人遊行咩
無後生仔612衝 畀人拉 畀人打 會反送中成功?
成功左之後 就唔駛理畀人拉既手足? 咁撚自私都得?

求政府取消150 得咩? 你憑乜撚野呀
五大訴求 除左放哂手足 仲可以有普選制度 到時你要取消150定點都得啦

屌你老味Freerider仲要沾沾自喜以為自己好撚醒
係度求個政府畀野你 仲要屌埋已經清醒左仲要行前你幾步既手足
好心你啦
唔好又自私又蠢啦

睇個gif圖覺得好諷刺

對家不斷升級
我地就不斷降級

你唔係幫我呀係幫緊樓主 笑死
唉 好可悲 以為自己好型 我又冇損失 又幫到我推到呢個post唉 我又得到我想要嘅嘢 又俾到多啲人睇 又可以俾人知要係時候勇武

連150人都取消唔到,無咁大個頭就唔好咁大頂帽。而家日日比人拉同受傷,你未比人拉未比人斬所以重笑得出。

你要去死我唔會阻你。我已經唔想再出嚟,就留返係屋企。唔鐘意咪block尻我囉

p牌仔蝗味重

要返612 721上環嘅氣勢呀
仲記唔記得發夢第一次叫光復香港 時代革命嘅感覺呀

記住以死相搏呀。
唔好叫人衝,自己又縮係後面開post呀

我就唔會好似你咁扮野囉

但你又奈我唔何架喎 我又會keep住叫人衝 so sad

哇。好撚醒喎。又得到你嘅野,又無損失。

你係軍師嚟喎,咁撚醒邊夠你玩呀

孔明再世一定係你啦

班曱甴以為自己有枝炮 又有港共中共保大撚曬

橫行霸道 做乜撚野都唔撚驚

咁你咪賤格囉。
你當人地真係手足就唔會叫人衝害尻死佢地。

岩呀 我又大把時間可以撚尻你又可以推post

食屎啦死阻膠咁驚縮返埋你老母個肚到

哇,好撚驚呀,撚尻我喎?點撚樣算呀?

首先 五大訴求從來唔包括獨立
第二 普選從來都係五大訴求之一
第三 五大訴求 缺一不可由616你口中既200萬人遊行個陣已經有
就憑你呢個cm已經可以block鳩你

你當人哋真係手足就唔會唔出嚟

純粹想討論可行性
始終嗰時係6月，啲子彈唔係亂射
依家班狗係我地到之前已經攞哂陣，催淚彈都平射，衝過去肯定射低左好多個手足先，仲未計佢地依家所有子彈都射頭

我諗到可以咁樣做應該係班狗衝落車捉手足嘅時候，我地突然一大班人反撲上去，不過到時唔知大家有冇依種心態，始終要大家齊心先做到

五大訴求我一直有支持喎。

真係衝番過去啦，搵人整番支衝旗

咪係依家成個版面都係到笑尻緊你囉

出嚟還出嚟。衝還衝

兩樣野嚟

撲滅警甴
全民有責

哈哈,係喎。你好多fans喎。
通常鐘意話人自我中心嘅人係成日比人屌自我中心

p牌仔

嘩 嘩 嘩 即刻表明先
唉 你又話我哋係爭取獨立 又話我哋呢場運動唔需要勇武 又話冇乜點再出嚟
真係好肉酸

咁咩叫「而家轉左目標做獨立,普選」？
獨立唔係目標之一
而普選由一開頭已經係目標（五大訴求之一）
你仲好意思話自己一直支持五大訴求？
你覺唔覺自己好矛盾？
又或者咁講 其實你知唔知自己up緊啲乜？

一衝我就唔會出嚟。講完

手無寸鐵好難衝
建議前排要full gear高大手足 最好著到成隻畜龍咁
俾二三十隻大隻畜龍追都咪話唔驚

拗唔到了

睇穿你招數啦
你扮緊終極和理非